Sel 3. Webruaril . c. subNr 5. polele jänud asjus mõistis kohhus
et Wassili Galafejew Ulanow peab need wõlgu ollewad 4. rubla 24. kopp. Karel Reinomäggile 8. päewa sees wäljamaksma
/:Otsus kulutud ja rahhul oldut:/
A. Krimm [allkiri], peaxxx Maddis Erm, kohtumeesA. Pärn [allkiri], "xxx Tawet Kook, "
